(點解改打復必泰)許樹昌：科興疫苗三期數據充足 市民值得接種

咁你又打來佬野
隔離post先睇到佢打biontech

死6個，第三期數據已足夠

愛國是工作
叛國是生活

支持人口淨化
香港疫苗

性命悠關，老閪都用美帝輝瑞貨

死咗真係有100%保護率
藍絲真係非常值得極度推薦打

身體最誠實

同電腦節sales無分別，推D過期野去散貨，自己買MacBook

佢角色已經係一個代言人，唔係一個專業醫生啦

幾時見大陸打疫苗死咗人會公佈會俾人告返顛覆國家罪

係咪用左香港人做第三期？

想問有幾多% 會急性中風

失蹤人口袁國勇打左疫苗後，好似仲未浦頭喎

半場都未到，已經開主其他，科興好波